勞力士無止境 (Rolex/Tudor) 討論 11

希望今世有幸正價買到

不知等到何年何月

其實dj都幾正
Walk in會唔會有呢d vintage款

呢隻都vintage

想放15年12月888
全齊藍針，而家大概咩價

布紋面仲正

八萬都大把人要

買1601, 1803,16014啦 呢D真係J死人

乜呢隻全新水貨都咁平嘅咩？
見啲友放26xxx

唔知Walkin有冇

巴打你係咪搞笑

佢70年代人

二手舖大量

巴打我有意自用 可唔可以tg我價錢傾傾

會唔會排沙士快好多?

我諗會，但我始終鍾情百事，我知正價好渺茫甚至係零機會，但希望有幸買到，想當年我隻116520 都係符碌尖咀walk in櫥窗見到跟住狗衝入去$87500買左返黎，所以運氣一到真係會食糊

9萬收
有意pm

新手一問 我見116506隻冰藍面 好靚不過好貴
116520係咪都有差唔多色

唔係
06係足白金先禁貴

咁依啲係咪FAKE圖

116520只係得黑白

好 謝謝

無知一問...錶帶上呢個數字係咩意思??

好似係地區代碼 022係瑞士
利申唔肯定 留名學野

我估唔係 區碼印在張咭度
未見過有888的錶帶編號

過完年pm你

想問下東京邊到有平少少既地方買rolex

Lm

想知仲有冇7蚊左右既116613lb全套

無 屈就下 16613啦

我見8蚊既盤都冇乜
16613 唔好睇

新手一問而家綠水鬼咩價位 如果係AD買

黑水鬼、綠水鬼一樣咁難排....
綠水鬼好似$70500？
識人正價，唔識人可能要搭隻刁
不過如果有得排已經好好

兩隻點揀好

右

邊度有116503walk in

邊間AD有大白橙現貨？

街價兩隻差唔多，但batman係炒上先咁貴，原價好平，沙士原價就係咁貴，沙士少好多人戴，batman其實一街都係，賣成9萬幾，唔買啦

另外沙士係新機芯有70個鐘？Batman應該重係舊機芯，得40個鐘？

Deep sea blue有無機會排到正價
去AD留完名無消息
炒價依家咩價位

沙士就冇其他金剛咁浮誇，用玫瑰金又幾獨特
不過batman 後生實保值

上網見到炒價成11 12萬
搭隻刁買可能仲平喎咁 會唔會要排1年以上？

Btw

新手一問
AD 排唔到/又唔識人,有無咩錶鋪可較可以介紹下？

想排隻黑地

rare rare/montrez?

感謝

當黑地公價16萬個心會舒服啲

不存在咁既地方

有款都難

Montrez買過 幾好服務
來緊入隻AP都會叫佢幫我搵

有無師兄買過二手錶？

試過上網試人交收過

我係rare rare買過，同個老師傅吹左好耐水

二手黑/白地咩價左右？

刁陀隻bb bronze係咪要排㗎 點玩法
求各路巴打俾我學下野

呢隻買水貨都得啦
好似22k都有

右！
實物好正

上次係屯門Ad排左隻Batman
個sales都話難排
淨係留左電話同名
佢話3個月後如果有就通知我
想問下有冇邊到易排啲

Rolex有咩款入門同啱女仔帶？真心咩都唔識，邊到買會平啲

有咩舖頭可以留意下 唔該晒

Oyster Perpetual 31 / 34

上面講嘅r字同m字都ok呀

thx!

M好貴 全部都markup一截

印象中帝陀GMT
m都貴r幾千

新手想買勞
大家第一隻係買咩？一手定二手

888探2

想問下上網見啲人排到錶就話vvvip先就排到。但我去周tf問排佢又話vip冇用。本身係周tf鑽石會員。咁果啲vvvip係咩泥？

其實啲sales可唔可以自己買隻錶

有無oyster perpetual po睇下

更正返 6字尾係Platinum 鉑金 同白金兩回事 貴好多
勞力士只有Platinum 先有出冰藍面

想問一開始睇款
係咪有書仔學下研究下？
想要人生第一隻

我都係探2 1999年英皇買

勞力士太多fans，網上資訊好多, 上香討勞版都好多開箱睇

Google 「rolex 入門」收窄範圍再上黎問啦
一係你講多啲 你係咩style/手粗定幼/budget幾多
伸手黨

沙士上手真係麻麻

無咁上下老戴唔到

暫時睇中（又好似買得起）係GMT 同 submariner ，我偏向鐘情大錶面，budget 8萬唔知買唔買到。
Yacht-Master 40 好鐘意但賣唔起

*買唔起

排得黎首期都儲夠

買盲十就唔使點排啦

去外國買會唔會多貨啲？

日本有貨你都唔會買，個價貴好多

貴呀
黑十mark八皮幾野
綠針都八皮

explorer ii 大黑橙都好正, 而且又未綠針藍針炒得咁勁

兩揀一你地會揀邊隻？

我會揀第一隻

洗唔洗應得咁快
第一隻唔會好難襯？

朱古力面正過黑面

2隻都唔揀
揀藍面紅針

因為個post我開 頭先咁啱撳緊電話所以應得咁快

呢期返好多錶

巴打知唔知126710blro全新最平炒價係幾多

Rolex應該點襯都得啦

LM

女士緊係玫瑰金

可以考慮369(即係explorer 1)或者op, 而家op多左其他顏色錶面, 感覺上年青好多

我都係啱啱入門，買左隻大白橙#

隻藍面綠玻璃係咪賣唔出
勞個ig 連續十個post都係佢

有無巴打知哩隻二手可以賣到幾錢? 同邊到放二手好?

曾經炒過架 印象中 炒唔起

初三行咗海港城幾間都唔多見有運動錶放上去，可能又收返起哂

116518LN Black Dial 廿頭抵唔抵買?

有都比大陸人買哂啦

呢隻行貨 walk in 40k左右抵唔抵
想買比老婆
同價位有冇更好選擇

我前2年喺周X福都買左隻俾老豆，我覺得都幾靚

幾錢到？

我記得當時好似大約4萬2千幾，之後再9折，大概3萬7-8左右埋單

你去周X福睇下，通常呢款都有折

佢話41xxx折就40xxx

而家差唔多價啦！我買嗰陣都2年前，其實都係平而家2千左右，升幅都算合理，值得諗下

我搵到當時既單，原來係$36575，你參考一下啦

thanks

其實個價都差唔多
係差在冇日子，覺得會有少少唔方便

都係架！但有日子貴啲，唯有睇下自己有幾多budget ，祝巴打買到心頭好送俾老婆

想炒價入百事GMT....應唔應該依家去馬定? 其實出左咁耐個價有無跌過?

我都想入多隻百事GMT 126710blro
唯有睇下有冇緣分買到

支持 OP
114300

我記得開頭係由160>125k，跟住近排一直keep住120-130

呢隻應該真係唔可以靠緣份買到
唔好講百事，hulk batman應該都近乎無可能

都唔知啲鋪係咪知道會加價，Hold起d貨呢幾日放。有幾間有現貨間金十，探二，YM，最慘睇中有隻deepsea 去到已經喺人手上睇緊

Rolex Oyster Perpetual GMT-Master II 116710 LN
老友班到隻返黎，90k左右貴唔貴

你呢個損友黎 唔係老友

係咪去返AD排就ok?

應該排唔到 除非識人
一係緣份到就會買到
但係90k 就一定唔值
街價應該70頭左右

TY 巴打

最近個fd去歐洲睇表，都係得相睇，好多無現貨

有心機既咪戴完抹下佢囉, 粒把的小心鬆左唔為意囉
唔係入水就撞花既姐

Explorer 2 定 綠玻璃好

人生第一隻撈好難揀

無人理我，自己推下先

好想買綠綠
係都要我搭左刁

唔係大熱運動款 一定要輸錢

輸都唔緊要啦，老豆買左好多年都見佢無乜點戴，問佢做乜唔戴佢話其實唔鍾意，叫我幫佢放左隻錶

唔中意又買

呢隻有折喎

香討：
随時買到: 金鋼款/Ex1/Ex2/Datejust
比較易排: 盲十/綠針/黑DeepSea
比較難排: 黑十/藍針/白大口仔
非常難排: 66/SD43/黑大口仔/DeepSea Blue
無可能排: 鋼地通拿/百事GMT/藍大口仔

有冇人考慮買ap diver

What is 大口仔

貴到暈 仲要講到又班又盛都90K
佢就老友啦

藍針應該都係無可能排到

排到停產

無可能排： 加返藍針喇！

想問下隻野個圈花左點搞 整要幾錢

想問吓ym呢？

講排隊
藍針難d
定綠綠難d?

新年想買多隻盲十

應該差唔多？

幾錢

藍十金鋼款算唔算難排

周街有，剛剛行TST起碼4-5間放display

名[img]
各位師兄，呢隻係咪已經停產？

呢隻我都有興趣 想搵隻15-16年

有隻17年尾期

pp買到大白橙😍

呢隻生產時期係幾時至幾時

我黑白諗到而家都未扑到錘

自靚啲

黑橙愈黎愈覺得比下去
今年想買多隻，但係擇黎擇去都無隻睇啱

舊元朗中心有間金鋼十仔
有無人想入貨

試左yachtmaster 藍面
有d細隻

2年前買先11蚊
亂碼藍光水貨

真心覺得大黑橙係運動勞最靚一款, 巴打可以考慮入埋隻16570襯番大黑橙

本身就諗住買大白
見咁多人話有貨
特登去pp睇下
阿姐話今日先返
btw岩岩有隻DS

尖咀都有

後生仔戴datejust會唔會好老餅

白特別d

荃灣都有 10萬4千

巴打pp即係邊間 想去睇下

唔識人有無機會係AD超公價買到黑十888

睇有冇緣份，4年前我隻白地116520都係唔識人，咁啱行街經過AD見到有之後符碌買到，我目標而家想用超公價入百事126710blro，希望有緣份會買到

想請教下如果買可樂圈gmt
上14樓叫佢驗證
佢會唔會分到係咪原裝可樂圈定係黑圈gmt換可樂圈？

你肯比炒唔難呀

就係唔想食炒價 隻可樂圈都係等緣份，戴住隻白地先，反正唔急住戴

俾炒價都ok，還掂行貨又炒水貨又炒，又唔係炒小D
純粹想問下AD會唔會直接用炒價賣俾你？

會 除非古董撈

16710黎
唔係古董

咁我應該點問佢係前者定後者？
係咪直接問佢係咪全部parts都係原廠，佢答係就即係原裝可樂？

問佢係咪全完裝 佢每一隻錶都有record

唔該晒巴打

新手想問下 Tudor 銅BB 幾錢入比較合理？

幾多折實？？？

想問下AD買盲十難唔難

俾炒不如加多兩蚊買單紅

尖咀AD 諗住排金地116503 排都唔比排 除左周生生

邊到有呢隻？
灰面都可以
洗唔洗排呢？
上次去shatin AD 條仔好撚串，搞到唔想再去問

但單紅過左10，又大隻D

你話你目標係超公價入既

無試過 我通常都係比人契弟
如果反正要炒價食，我一定係買百事
Gur過買batman 66果啲以前可以平買既錶，百事又少

遲下會唔會反智到鋼地通炒價貴過朱古力

你唔玩罪大轉左玩錶咩

Btw 我個人覺得佢炒多一兩年就會變番正常
我就算出國行AD通常都係話比chinese買晒
大陸喱既野，搶iphone搶自拍相機，過幾年多人用覺得唔型就會轉炒第啲，唔想同佢地癲唯有係等

想問下單紅126660 係咩價位？
香港咦加會唔會有機會入行貨？

今朝收到AD電話
排左隻116500 話有貨 但要搭隻帝舵(30K)
去唔去得過

正價？

正價就唔洗諗啦
要食炒再食骨你就叫佢自己買啦

係正價 但要搭件豬頭骨
黑色116500

幾時排 咁好彩既
正價既話, 蝕d放返隻帝陀唔係多好多錢姐
出面上到160k, 唔係仲要諗下話

我仲未落去睇 佢啲骨有幾難啃
諗住聽朝拜完年先去睇 佢講到明件骨夠30K就得 指定款
但件骨唔會係炒價嫁嘛? 未試過買錶要食骨 thanks

排左一個月都無
應該3個禮拜左右 有日屎忽痕咪行入去排下
果日戴緊隻白色116500 平時戴電子錶去排 比人當契弟咁直接話無貨 無得排

可唔可以講邊間/邊區

元朗

要買隻2手了

俾多少少姐 ，黑十炒價要八個半都好誇張了

想入手batman 90k有冇得諗？（我見網上炒到100k）
AD係咪熟人先有貨？

岩岩落去問～
答我錶價係14萬4
再要搭骨

一開始同我講就公價食骨

食水咁深

有無手足去旅行時買撈？黎緊去日本旅行
聽人講比較平？

用家想出隻888 黑水鬼
上次去問佢話要排幾年

我覺得可以參考下呢條link

好似呢到冇人買explorer ii

有無人知有無得講價

你搵到嗎？

我想買Tudor 同你join?

搭埋個d應該係老土款

不了 佢黑面都開我14萬4
寧願出國自己買水貨

新手想買Tudor bb58 新出隻百事又買唔到

新手想問下Tudor M79030N-0001會唔會walkin買到

Bb gmt大大舊 個樣頓頓地. 加上tudor 個圈薄 望落去視覺上更厚
同埋個藍暗到好似黑咁. 要戶外強光先會變藍
睇完實物麻麻地

仆街黑店周XX

唉

早排買左黑橙

好多人買喎

有名你叫，難撈

有呀

推

今日行TST 見到好多間都有

金鐘AD留過名
佢打過比我
個陣想要版帶無買到

問咗間街舖有現貨
水108k
行118k

有價無市

師兄幾多合理？

無計 世界價 只要其他地方一路有人瘋狂咁接 香港都要跟
香港唔係無 不過去到11萬已經好少人接

888 100k合理？

咁即係搵到100k都仲叫抵？
日本會唔會易搵/平啲？

我1月尾去完福岡睇咗好幾間，都98K-100K 我覺得過100k我未必考慮，除非好like

無人覺得比禁多錢買隻錶仲要做契弟咁周圍搵好慘?

絕對係呀 on9到震 但呢啲錶的確好保值

搵左成半年 都係想正價入隻錶都禁難

幾多mm?
41mm係ad排左半年都冇
黑面有過貨，但冇要到

我搵緊batman 90k 見平時出街都帶得 30歲買黑金剛又擔心carry唔起

呢刻黎講10萬算抵 雖然我唔會買
日本應該貴5～8%，啲羊貴
你想知日本價去龜吉jackroad個網計下

金鋼戴番工幾好睇
causal wear就好似窄d

90而家得二手，上兩個月一傳停產就升到傻
金鋼難襯 除非本身個樣成熟

係，本身有考慮緊沙士圈，搭玫瑰金都幾靚

上到成十萬都有人接
但我覺得出得十萬呢個價位 我真係加d大把選擇
始終係原價6萬幾 炒上黎

好得人驚。118K 點買得落手

問題係之後證實咗唔係停產 價位會唔會回落啫

如果keep住有人over 100k接貨 個價就定咗

靚但都係好蝦人戴 我等緊百事平少少入，佢啱啱出唔夠一年，應該無咁快停產，慢慢等

依家16年二手綠針 $7萬
都得 d運動款好難落了

過年呢兩個禮拜香港啲價傻左
好多錶都Markup左 5-15k
就咁睇chono24同日本啲價明明無郁過
相信等啲錶舖開番市會正常番

呢個真 10萬買隻運動錶除非好鐘意，否則加多少少玩到金剛 地通拿

珠帶百事圈？

可能自己唔係錢多啦
明知件野本來賣幾錢 okay吖難買食幾K-10K炒價
都仲可以接受 鬼叫自己鍾意咩
同埋人又係衰嘅佢越難買你又會越想要
但去到炒到咁高 真係有人肯食得落？
喂118K喎 成40%....

想問吓金剛款加價前幾銀
睇返以前batman 6個幾都話貴 而家真係顛
利申 留意咗rolex幾日咋 有錯求指點

前兩年batman仲係8 又係話貴 等佢回 點知咁快就10-11啦

唔知當年一直等跌啲人而家會點諗呢

咪就係覺得唔會跌 遲買貴幾皮囉

其實batman真係會停產咩

會都好多年後

幾耐之前？

41mm
黑面好似無咁靚
個人喜歡藍/灰

其實呢隻算唔算熱賣款？ 點解咁難搵？

無既 地通都是運動錶姐 只不過炒既歷史耐好多感覺抵啲

係呀好想要 但13雞實在太貴鳥

大陸佬既野 ... 你見之前自拍神器千幾炒到萬幾都係咁 成1000%

好似91000加到105000？

想問下我有隻tudor想較錶帶可唔可以去AD叫佢幫我搞？

想問下依家水貨tudor紅bb鋼帶係咪好難搵
問左好幾間都係得皮帶款

唔記得邊度睇過鋼帶款個產量係低好多

咁係咪應該去排ad快啲呢?

1年前到

popcorn 有大白橙，有興趣可去

如果batman 炒到咁 不如直入 126711 沙士圈
30歲仔平時出街返工帶下 大家覺得carry唔carry到

金鋼款 放假causal look麻麻哋

其實有冇人執著一定要買888？
888二手市場個價有冇大分別呢？

其實當黑十炒到8萬，係咪直接上單紅好D

其實係

Batman 百搭好多

有冇人排Tudor gmt?
其實會唔會排到？
頭先去咗周大福留名

排到 記得去多幾間

係咪最快都一兩個月？
巴打排咗幾耐？

諗緊會唔會3月尾係將batman 換新機芯？

如果係真，對價位有冇影響？

我都想入手tudor gmt諗緊係唔係水貨鋪買

沙士靚啲
我兩隻都有

Facebook Rolex group有人正價買到黑sub

運

巴打覺得抵入嗎？

正價買到就值

買呢d二手最重要都係上行check完再交收先穩陣

佢係AD碌卡買

周大福幾錢？
Bb58有無貨

旺角個間有

Thx ching

都係公價29xxx

前幾日去試完

呢隻無錯嘛？

係 呢隻應該25k?

好似唔係呢隻 色唔同 佢d數字都係金色

好似係
計埋95折就24k

S&G?
定全黑個隻

S&G就冇了

新手唔識點講
呢隻M79030N-0001
揀緊佢好定gmt好

全黑旺角都有貨

唔介意等咪gmt
心絲絲就58先

沙士依家幾＄

可唔可以知道係咩Facebook gp?
新手想學野

Post 名就係fab group 名

就咁walkin是咪都可以排
係既話聽日收工是但去幾間排下

Yes
是但走入去話想排都ok

Ok thx

齊齊買心頭好

你心水都係TUDOR GMT??

Yes
頭先去排咗一間
遲下再出去排多幾間

$109900

呢個價＄買到咩

二手嗎

全新AD入呀

原價

YM2

尼隻唔係bb58

利申bb58開心使用中

你可介紹AD排公沙士嗎？巴打

Ching幾錢入 正唔正

介紹唔到
佢話淨係可以幫我排1隻

好啦！如果排到你唔要時tg我！

全部勞，冇人刁

有無師兄有興趣搵116503
早一星期前入左隻
但屋企突然有事
要錢幫手
所以想放
蝕小小都無問題
行貨 全新咁滯

可惜我對呢隻冇興趣，但幫推

銀白面會唔會好似偷左老豆或者阿爺隻錶戴咁啊？

老實講真係似

我買左啦
sales話唔可以再排

有興趣 分期比你

咩色

點分法
最好一炮過

黑面 金鋼
Btw 我tg 唔到你

以前除左地拖
所有撈都有折

多得D人AD 食炒

市場會懲罰冇眼光的人

升30% up

想請問各位大佬，
有隻888，新淨整野既116520黑色，
藍光尾期，15年Ad買入，
現在咩價錢左右，打算賣左佢，
唔該晒！

13

請問咩地方放？
二叔公？上討論區放？
唔該晒🙏🏻

想買隻錶帶

jjbig
tg me

如果呢到有巴打識人幫手排沙士圈都不妨留tg幫幫手

排左半年佢打黎問我重要唔要

巴打排邊間？
我排周大福佢要我三個月就再排一次
邊間係唔使再排

唔要比我要

正價 95折 入
以前厭bb太厚 減薄左之後即刻入手

想知放幾 錢 有興趣 了解下 唔該你先師兄🙏🏻
tg: @recudog

佢老味排AD仲慘過排街症

要識人介紹仲要on9到食超公價買隻錶
不過我都想排沙士圈同batman

係已經去到要乞佢俾你排隊既地步
仲要係入門運動款

慘過乞衣
但有得乞都好過冇得乞

想請教一下咁多位，下面嗰隻，用幾多mm嘅錶帶？謝謝

我tg 唔到你
你試下tg 我
@kevink123

@kevink123
試下tg 我

各位大大
小妹想買隻比男朋友仔做禮物，budget $40000-60000左右但咩都唔識，跪求指點 呢個價錢有無介紹

做你男朋友真幸福
推介盲十

多謝大大，即刻上網睇下先

琴日見到有人放盲十$59800，但今日已經有人買左

好靚
但小妹想買全新

全新AD正價都係$58200

不過你預市面上好難搵到！
希望小妹你得償所願

多謝大大
等我搵下先
上網睇d人話黑十同盲十都幾好咁

應該短時間內唔會排到

等我去行下d鋪頭先

可以考慮exp 1, 唔執著運動勞可以睇埋datejust 41, 藍面或者灰面都好靚

瘋狂行AD 旺角尖沙咀

好似datejust 41都幾靚 大概幾錢range左右？謝各大大

我得今日時間咋
好趕急呀 諗住係港島呢邊睇下先

試下行下金鐘AD，聽聞易中d

收到
灣仔係咪有間英皇易唔易有？轉頭諗住行過去睇下

照行埋落去！博多幾間都好！我隻白地都係咁撞返黎！加油，無論有冇消息都上黎update下出面情況，絲打如果行AD你睇方唔方便影櫥窗d勞up上黎睇下 thx

可以睇下 差器多既 介意行經過影張相睇下有無運動款既錶嗎

哈哈如果我影到就up上黎比大大睇下 我諗緊邊款男友仔會中意多d

我識人都排左7個月了

可以睇埋explorer ii , 有分黑白面
呢隻現貨機會相對大

好急要？

介唔介意透露你男友年紀？小弟覺得盲十同黑十適合年紀後生d，而datejust 41藍面或灰面就適合中年

我而家都上緊雲頂賭場睇下有咩勞 希望有自己鍾意既款

我想今日買呀

我男友26左右，好似盲十黑十好d？
其實我想分期 唔好罵我

睇下先！

賭場d勞好似再貴d ?

黑十你會out of budget，盲十就剛剛好喺你budget之內

巴打可以影張相睇下有無啲運動款嘛

如果有自己鍾意既款喺當地AD買到退埋稅應該平過香港食炒價

咁我應該要急搵盲十

我而家坐緊外父架車上雲頂，到時影俾你地睇下

有意買

希望呢度有巴打可以幫到你，我要到18號返香港先得閒出去AD舖慢慢物識下

多謝各大大 感激不盡

你排定下年生日就差唔多

我排左綠針差唔多半年都冇打黎 係咪又要再去留過電話

周生生好似3個月就delete record，其他就唔會，不過當初有無真係幫你留就唔知啦，隻Tudor GMT留左20間，最後得一間等左半年打電話黎，其他無回音，隻綠針就識人接近唔駛等就買到

係，要排定下年，怕你到時換左男友唔鐘意錶

盲十都要排下年 咁369或者大黑橙會唔會容易排好多

369應該有現貨啦

本身新年想買隻綠針 點知打去好多間Ad到問都話冇貨 有一半仲話會停產 排都唔比我排

326934 黑面 九萬抵唔抵？

二手

我幫你接咗佢

更正 10萬

雲頂岩岩睇左冇哂運動款

有無得幫幫手

有冇得幫幫手 大佬 請你飲茶

2.6萬唔洗，全新。
應該算抵玩？

唔爭在幫埋我

水貨炒到31xxx
小心伏

係瑞士買，有小小折加退稅。

一時Get 錯意思

抵玩到爆

咁緊係買 帶番黎都座底賺5k

X2

邊度買

瑞士，搵左都10間8間錶鋪先搵到

唉屌你老母 想買隻tudor都煩撚到咁

黎隻香港係咪唔洗只意正價買到？

同埋炒到幾錢. 見個價都好高企下

正價

見到有人放pepsi gmt 行貨 125000 去唔去馬好
定係等埋basel world先

正價先7萬頭，12萬5真係不了，差唔多一倍價錢 如果唔急就再等下先，唔好益鳩炒錶佬

Baselworld 應該無咩改動係可以大幅郁到百事既價錢
佢上年啱啱先出又唔會停產既

除非出非珠帶

上2個月我喺德國瑞士都見到好多隻刁gmt

行貨？想入手，請問邊到有

冇睇下面，知道了thanks

佢平時戴帶咩錶ar
問下佢鐘意咩款好過surprise

20萬

抵到喊
呢隻超靚 戴緊

個圈是咪好易花

個日期有無問題？

好似有快跳

戴左大半個月日期暫時冇問題
圈易唔易花唔知 暫時都冇花 日日戴

我買左皮帶 個圈暫時都未花
不過鋁圈啲色暗啞啲 冇陶瓷圈咁搶眼

如果佢淺色啲我都會買
唔太鐘意佢隻暗到似黑既navy blue

當佢可樂溝百事就fit晒

同事上個月去瑞士行咗n間都見唔到

入左

Tudor GMT 排咗差唔多20間都無消息
搭fd問咗兩間相熟AD都無

帶緊呢隻

如果放大約約錢？
呢家想換呢隻

5萬同你收左佢

有心想要自用
Tg傾傾

就嚟28歲生日
想入人生第一撈
睇岩呢幾隻
第一隻想入係正價藍黑圈 但知道係無可能
第二係116518 但係好撚貴 買唔起
所以得番金剛綠針 同 金鋼地拖可以選擇
巴打們覺得邊隻靚啲？利申 個樣算係粗獷型 有留鬚

另外再問下 周大福同周生生仲有無得信用卡分期比錢？最多係36個月？

你估用卡有幾多額先

新手一問
除左係AD到買之外仲有邊到有信譽可以買到唔洗食咁高炒價嘅116610LN？

除咗第一隻可以常打外，其他果啲都要打扮下睇場合先帶到

買金鋼綠針我寧願買沙士，好似差唔多錢

最多嗰張有15萬

金 or 金鋼真係咁難襯咩

沙士有無可能排到？

應該得

難襯就一定，除非你唔介意土豪味

上面地通拿
周大福 買唔買到？

2018年2月綠針小花
睇個勢賣到63000

帶左成年有賺，不過如果賣左唔知帶乜

唔覺有土豪味

賣黎做乜
好等錢洗咩?

想換單紅
不過唔捨得帶番工如果換左單紅

不過我覺得麻麻地

我都想換單紅
不過手幼撚

如果夏天 一件T 短褲 加對波鞋
會唔會好奇怪？

巴打你呢隻我唔識欣賞

你呢條錶帶已經同金鋼帶差幾遠下

無所謂呀
我識欣賞咪得

我係幼手撚
戴緊番工

又真係無咩人幫勞換nato帶既
我自己就覺得幾好呀

金鋼地通 周大福有冇現貨？

千金難買心頭好
買多隻
正所謂方便襯杉

完全係兩樣野黎喎
44mm vs 40mm

早排見過一隻白面半日無左, 去排下啦, 實有既, 尤其岩岩加左價貴左幾千

單紅係42

記錯DSB TIM
BTW單紅唔係43??

43呀

睇吓睇吓其實幾好J

我都係綠針上去單紅，單紅正好很多43圈，我都一般唔算粗

呢隻邊度買抵 想入隻皮帶

師兄 How much

新手報到，16610 T25

好呀 tg左你先

二皮幾 周大福有折，鋼帶貴幾千好似

最衰無日期

點解好似周圍都冇乜人睇講tudor glamour double date
隻錶唔好咩？

會唔會因為個款太成熟?

新手想買上圖一手，可以去邊到買而唔洗食咁多炒價？

$28215 折左 周生生

想問吓各位ching啱啱有錶行call我

話返咗explorer 2 白面

64000。

但係留果陣佢話60500。

點解會咁

加左價 63100
64k都貴

但係佢有貨。。想買

你唔要，我要

有隻888 116710 綠針 賣到幾錢？

長期唔戴 16年買

Tudor gmt其實日本會唔會有貨？

日本有貨都唔會平
啲勞仲貴過香港

巴打我有隻IWC都想換黎款錶帶. 有冇介紹邊到有d質素好既地方睇/換？

巴打覺得依隻點

3萬幾有b01玩

e隻金鋼AD成日有現貨，公價，可能少人買

想問下外地邊到買勞力士平啲

thx

無錢買地通唯有頂住先
戴緊

不過呢隻好似冇想像中咁受歡迎

呢隻好少見

身邊無人用但我覺得呢隻行街算多見到人戴

咁究竟係大貨定少人買？
ad成日有

冇見過

六萬以上一定有

咁一定無撈咁多啦 我見過三四次囉
同埋唔洗無貨先叫多人用既，兩年前撈周街有貨果陣撈都好多人用

試過上手好鬼厚

係真係幾厚，不過水貨兩萬幾有交易算係咁
有錢邊個唔想買地通

有冇巴打知126600單紅正價本身幾錢

手幼撚

Btw其實sd4000 係咪真係好冷門 平時都唔見人戴 & 停左產都炒唔起咁

66，batman都炒得勁過佢

中意dj36
不知不覺到咗中年
利申 都係26

刀黎講呢隻都唔錯 sporty得黎又唔會太重撈味

今日問左間水貨鋪
下星期番Tudor gmt

可樂full set $86000買唔買得過？

邊間？

呢隻咩型號，幾正

個post好多鍾意金鋼既mk仔

沙士圈隻玫瑰金剛例外啲

玫瑰金同黃金差好遠

有邊間肯留名排隊？
我去親個d都唔比我留名
痴痴的...
我以後帶G shock 啦...

外國而家好似都多貨
係得香港仲係缺貨
買Tudor都要食炒

BlackBay Steel 換膠帶

我都係，痴線

玫瑰金剛對比金剛係咪冇咁老

係

因為唔受歡迎
就算停左產都炒唔起

黑十炒到7萬幾先入到手

巴打我有意自用 可tg傾嗎

下年可能去到8萬

過左8萬啦，全新搵極都唔係好見到帶有7字

入得過，巴打幫我買多隻

想知而家116710藍黑二手價幾多
澳門多貨到喊

有D後悔入116622, 想換其他款

蓋清買冰藍打波好過喇

！？
想入116710 藍黑好耐

舊年排到依家都冇

點解呀 我都想買wo

巴打識黎下，手幼撚x2 覺得單紅好好j 但驚carry 唔到

好多二手貨？有無全新既？

比盡10萬/10萬頭 批發黎香港水貨鋪既

black dial可能會低調d, 小弟210k 入手

10萬港幣真係要諗諗

呢隻會唔會易啲carry後生啲

玫瑰金

香港D水貨佬咁貴都接 轉手賺果幾千

賣了216570
想買14270

邊樹

126660 deepsea 黑面
有冇巴打知出面炒價幾多
有朋友想放隻全新水貨

好貴
買唔起

買金鋼拖換錶帶

好少人大轉細

🤣😂🤣😂原價都周不時會有啦，邊會有人食炒買呢隻

仲要全新轉二手舊錶

各位師兄，朋友幫手攞到隻全新黑十開$77000
買唔買得過？

想問116660 黑色二手咩行情

唔介意炒價就去

謝指教，無留意開

116710LN而家幾錢

青衣城

蓋清邊度睇到？AD?

有批blnr

佢賣比香港水貨佬100000-108000

仆街！每隻執幾雞，佢發過豬頭

我都要full pay等三星期返貨

How much

香港AD都有🤫

蓋清有料
屌你老母威到

想四月生日前入隻鋼GMT ，請教下有咩窿路

應該話咩窿路抵買同咩色都得 Thanks

提子國D貨仲可以膠紙全齊保卡唔落名

有人今日係寶琳新都城AD有貨、$63100！ching可以打去問下喎，唔使比貴幾百!!

流到仆街死撚開喇

又係跟大師學野時候，點睇得出

內圈d字

重有外圈d字

on9仔戴流四仲post上黎

巴打，排AD等幾耐左右

87000$人民斃126600 mark 1 齊膠18年卡(有名)
去廣州service center (要比450$人仔)
去唔去馬

係堅野就狗衝得

最後都係入咗

睇字都覺得好危 勸巴打唔好信大陸

呢度d人鐘意潛水，gmt，無乜人戴地通

濕晒

廣州CS 都危?

驚你行行下暈左都唔知

叫佢過黎香港果間 俾佢1000佢

內圈好易睇到 請問外圈又點睇？

咪幾好睇

3字5字虛位

前日入左手

又試下留名先

BB58

我係手幼撚 所以覺得好岩size

有無得pm 一齊買？真. 自用

+1 plz

今年仲少貨過上年

覺得唔係好岩自己

baby blue ?

可能手幼

早排ad排到金鋼sub
係好事定壞事
（其實想排金鋼GMT
我老婆講錯左 ）

邊到買batman 100k有交易？？

加左價應該少人買左？

冇關係，上年我新年前，係fb grp到問有冇綠針
都有位ad grp 既人幫我留左隻
仲要62800好意頭
今年再問佢。佢話今年配貨仲少左

重要剛剛加到65xxx

新錶有機會要7萬

識人就可以公價

買唔起劵既窮撚留名

公價沙士而家難買嗎

有冇巴打留意過係瑞士買刁會唔會平過香港？
想入返隻gmt留念下

盲十AD有冇機會正價？
邊間AD最有機買到

我昨天在尖沙咀買到盲十，

58200 可以信用卡

難

唔難個D你唔會買
結論:難，好難

琴日先係CWB見現貨

早2日MK都見有

大把 加成萬蚊
94700變105000

有無手足可以幫手排GMT 沙士圈？琴日行尖沙咀 食炒要13萬8

大家好 做左CDrom咁耐
今日先知原來有acc

Rolex戴緊藍黑圈
最近想買多隻斯文款 工作social用
諗緊要綠玻璃 Ex1 定 Air king

綠玻璃

頭先行過 tst一帶
好多貨返

Black Bay

有無沙士圈玫瑰金剛？

有呀 快d去睇吓

已有black bay青銅

邊間呀c兄

邊間？我自用行咗好多間都炒得太痴線

炒貴3皮？

13萬8 荃灣有間都14萬5 救撚命真係

岩岩買左 （我唔係做倫敦金）

幾錢？

沙士圈真心正

巴打你邊到買架 有無機可以介紹下

沙士靚呀
其他金鋼

戴完似大陸佬/倫敦金
買唔起都冇損失

前幾日中環AD見到兩隻現貨，佢同我講明話正價賣

369同air king對於”工作social”冇乜用
3隻之中綠玻璃可能好啲
但個人覺得橙閃電針靚過綠玻璃

戴呢隻唔係都當你係

真係好靚

好想買依隻。再另買條錶帶配

1516緊

E隻好靚

想配咩帶

心動不如行動

好多年前買嘅人生第一隻撈
個人覺得靚過綠玻璃

斯文一係dj一係正正經經買隻皮帶dress watch
運動款好難斯文

2萬9收全新tudor bb58
有冇人

Walkin新黑地

呢隻排下會有
如果皮帶好多AD都可以walkin

睇左旺角一帶都無

Bb58好易搵到喎

普通 oyster 34mm女裝斯文款鋼錶，除咗係 AD入仲有冇其他途徑買新錶？？

水貨都冇所謂，買比老婆自用，想知有冇平啲嘅入手方法

白金

好靚喎

依家去日本買撈係唔係冇咁抵？

鋼帶現貨唔難搵

好似3x萬？

直頭貴啦

不過藍黑圈真係排唔到 唉
唔想食炒

116710LN而家市價幾多？想入坑

好似75K左右

巴打
我留意你好耐
隔幾個post就問有無人幫手排錶
講真，同你好熟？
3狗唔識7
又要出人情牌幫你留錶
點知會唔會幫你留完之後
一個屈尾十你拎番隻錶出去放
用腦諗下都知唔會有人幫你留啦

呢度好多小朋友，唔係r人幫手就係問邊度有得買，
再唔係就話人戴金鋼係倫敦金，
不如叫勞力士新手/伸手區啦

講得出戴金剛=mk仔/倫敦金呢下真係好on9

幫都唔係問題
但真係唔係咁易有
我識人都排左就一年 但都叫應承左我一有貨就即搵我
唔係咁易架真心

好似會幾有趣

135k

幫排收佢1萬？2萬定係3萬？
排到佢又唔會當你神咁拜
轉個頭佢拎隻錶出去放
真係喊都無謂

叫佢地自己開個post
做勞力士r排區

呢條帶除時貴過隻369

唔算貴，抵屌

124加到132仲要食多3k炒價
金鋼

135k好似係原價嚟

自膠
原價132k先岩

靚咪得囉

珠帶抵玩好多

我都想買126710blro

咁講啦 幫到都會想幫既
賣唔賣就睇個人既品格
但呢隻我都未排到 就知幾難排

咁你就真係好人
但我唔想見到某位會員隔幾個post就喺度R

我明既 以前都經歷過好想原價買到錶而望下會唔會有人幫
我相熟果度如果有貨返都同你地講下啦
但沙士就我買先至我幫到人排 一年啦

金鋼sub 都105000
周街鋼款炒款都差唔多10 皮
加多三皮就一步到位上到地拖我覺得抵

金鋼明明冇咩2手市場

116508我覺得有一步到位既feel

可能經歷過金鋼有折既時期
依加要炒價買金鋼仲未接受到
正價都覺肉赤

116508我覺得先有一步到位既feel

全金？
好似難帶得好睇

我之前戴開pam

係嫁
但以一步到位黎講全金先會諗停手
金鋼停唔到手

如果2揀1
你地會揀66定百事珠帶

66 通街都係
我會揀百事

66太sharp了

唔珠帶 得唔得吖 老咗十年

rarerare早兩日個網寫28k
唔介意水貨可以問下

雖然買左大黑橙 但結果返工都係戴返老豆隻1601
感覺斯文d 同埋我手幼好似1601好睇d

手幼撚之番工戴金黑橙

盲十只係係咁易加左$200，戥佢唔抵

16570？

其實點解盲十咁小人要？
多個日歷就多咁多人要？

但地通冇日歷就9萬幾人搶住要

始終個日曆放大鏡好經典
但盲十簡單得黎又真係好好睇

請問而家市面 Rolex GMT-Master II 40mm 116710BLNR 放到幾多錢左右

依家係周太福
有大白橙 綠玻璃藍面 金鋼sub仔
有無人要幫手買

唔收手續費 不過要payme 2000訂

巴打真好人幫推

祝大家早日買到錶

邊間師兄？

我都覺但盲十夠簡單

C兄好人，真係要比like

咁貴架要三十幾萬？

28萬

I am interested.

點睇Tudor mini sub?

75090／73090？

白金款通常貴過黃金款, 但睇上黎低調d同無咁土豪咁解囉

我唔識睇
我以為鋼款黎
唔知白金

如果無留意開型號就咁肉眼睇係比較難分到係鋼款定係白金

73190

巴打好心

不過呢度d 人講就凶狠，買就

之前成日問人有無貨留貨個d 去左邊？

有位師兄 tg我 問我有無得做分期
我都唔知點答佢好
幫你買完分期比番錢我咩

不得了
child登真係多小學雞

大白橙 金鋼sub 一街都係可以walk in 洗唔洗搵人幫手買啊

就係想咁
if you know, you know
if you dont, you dont

到依家都未見過白金GMT藍面

公價大種乞衣出沒注意

即係邊隻？
Sub 藍面白金就知邊隻

上年改款隻白金GMT改左個面做藍色

Rarerare係咪全水貨黎

大部分係
除非有講

想知一般AD個訂價係咪一般都已經fix左冇折？

貨都無你想點折
有d死貨半價都有

差個放大鏡真係差好遠

珠帶真係唔吸引

白金嘛 好正

呢隻玫瑰金黎
正過白金

點解玫瑰都28蚊咁貴㗎？ 加少少買白金仲好喎

加完價之後道道都貴左好多

想買隻盲十都咁難行左成日AD都冇緣見到

原本26貴金屬都話可以一戰
加到28

有無巴打有興趣要隻126660 deepsea black?[black][/black]
888 行貨 全部齊 有得傾
等錢用
留tg

全新定2手

2手

新Deep sea blue 2 手？依家咩價？好耐冇睇，知道炒到隻隻都十皮

Agger

pepsi 圈 藍面

YL?

你又知既

琴晚先行完 ...

帶左幾多隻錶番屋企
元朗呢間算係咁 會捉你留名
雖然唔知留名有無用

有用 佢之前真係打番比我有隻盲十但個期買完Deepsea就冇要到

我留左 Sky dweller任何面 同116519ln 銀面
希望有call

點解會咁平 邊度有

我又去留左盲十同黑十

佢本薄頁頁都好多名

本身想留埋batman 但應該冇機會都係算數...

No la. 元朗廣場 ctf

上fb見尖沙咀唔知邊間鋪放呢個價

有冇得做分期？

話明加價，二手錶都加啦

應該就唔得啦

準備買隻金撈

多左貨

邊間

正

有冇巴打可以講下，上鏈個感應該係有阻力嗰邊定係冇阻力嗰邊？
Thanks

馮良記

典左好耐買omega moonwatch定呢隻

個價會升得更急

Moonwatch又真係正既

最後買左刁

S&G?

係阿

鋼帶定皮帶

請教下，Rolex係咪有5年保養？玻璃花左拎上14樓換要幾錢？

皮帶
不過好似好少見女仔帶

靚
但太難排
巴打入水貨

換玻璃保養包？

YL=?

人為損壞梗係唔包啦

GMT換好似5000

試過喺波鞋街見到個男仔頭sales戴pelagos LHD

買個陣見到個sales戴緊膠帶 幾靚

想放隻16年黑十888
二手全齊 有意留tg

有阻力個邊
自動錶唔會斷鍵可以慢慢試

買隻比老婆有咩推介
40mm運動款佢嫌太大
28mm鑽石款又嫌大細太老

暫時睇應該只有 34 36mm OP紫面綠面啱心水

請問撈真係冇乜啱女仔

呢隻

咩 number
幾多錢到

126231-0016
8萬左右？

呢隻如果我係女仔就買左

想上14/F 換藍寶石錶面
係咪好容易俾師父整花錶殼？

咩價

好老土

老土在個狗牙圈定隻色定羅馬數字？

呢隻戴上手幾好的
不過我鐘意鑽石dial 仲正

炒價想入單紅，有冇得係ad買...唔知邊間水貨鋪穩陣

識人10萬買到行全新66 係咪要狗沖

其實40mm daytona 唔大

Datejust 36 好啱女仔戴

己摸頂 不了

我寧願正價搭刁/骨
好似抵啲

通常都係炒價再加骨，埋單12-13萬
同埋骨得幾隻阿婆款蟹貨tudor

我聽黎係正價蟹貨就緊...

香港AD 搭上搭先拎到
仲要超定價
一年前買

呢隻上手真係唔差
唔老土

推介呢兩隻37mm

你果隻咩款 正常唔會同你換 除非本身都係個個面 而且一定好貴

呢隻op都唔錯

係fb group見到，想問係咪fake黎？
300m行字怪怪地

睇左好耐，好似帶撈都無人轉nato帶用咁
個個都原裝鋼，雖然鋼係靚嘅，但nato又輕又幾靚，無人用

見過兩三次但感覺都是好樣衰

咁我仲買唔買好
我之前隻精工仔都買左2條nato

用膠帶仲正

個人嘛嘛地膠 雖然一條都好似千幾兩千

個人覺得換完錶帶好睇係得datejust換皮帶 (包括天行）
運動款某啲換膠帶都ok
但NATO真係

咁襯幾好j

上行唔駛煩

傳聞2019新sub

主要分別係入面夜光啲色？

唔怪得盲十加咁少
不過sub都係時候轉款啦

如果真係出呢隻就真係不得了

聽住先啦，假新聞太多，啲網媒爭住呃點擊同iphone一樣，每年6-9月超多假新聞

好似細點左同冇釘框
近似番vintage果堆

冇錯

其實都差唔到 sub 轉新錶芯
今年盲十
下年/後年到 sub date

咁等埋三月尾先 決定買唔買盲十

72 hrs 真係方便好多

想請教 DJ 34 / 36 呢 d 炒唔起嘅 walkin
除咗去 AD仲有冇其他地方會平 d??
行水我都冇所謂，係 full set係正貨就 ok㗎啦。

只係想平少少買，因為反正都唔保到值

呢隻男裝款保唔保值？

利申：唔係好識錶

貴金屬唔好諗保值

即係兩隻都唔保值，對嗎？

白金藍十應該會好少少 （但佢出鋼藍十就收皮）

伸手：大家邊度買撈多，有冇專門店推介？

其實我覺得盲十加$200咁少，係因為會轉新版本，到時出新版盲十就一野加返晒上去

如果唔係T25面，轉返無釘框好似無乜意思

114270（見到兩皮尾） vs Tudor gmt
大家會點揀？

我會揀gmt
114270好撚老餅
我都排緊gmt同bb58呀
邊款快就買邊款 頂唔撚緊

唔想比成7000食炒買Tudor

會咩？
簡簡單單幾好吖

會好易睇厭 gmt襟帶好多

成隻sea dweller咁

咩叫超定價？
即定價？

都係
但有閒錢3皮左右都會考慮入隻
雖然36mm真係有啲細
不過41嘅214270要5皮
不如加少少上milgauss

我又咪係咁諗 加加下加到不如儲多陣錢買盲十
有無睇過omega moonwatch 都幾好丁

milgauss 藍面正過盲十
（反十反公廁）

出新公價加到65000，之後炒到75000

隻隻差唔多樣
唔太識分

見有啲萬頭（小月球之類）都有啲興趣買嚟扮下嘢

你上網睇下 3萬有交易

3皮會去日本買seamaster 藍/橙

你意思係啞面？
個post係估啞面

一心諗住買黑十，試完覺得太細隻
係咪唯有deepsea

114270

116622 個鉑金圈係咪好易花？見少人帶，想入番隻二手

去日本搵6694會唔會平啲
唔求特別面，只想要平入手

一定係GMT
Explorer除左個名係rolex有咩可取

就係Rolex已經夠啦

近排多咗人討論
係咪多人出咗雙糧

炒價

本村帶過 雖然係14270

似乎因為baselworld 2019就黎開鑼

有筆直可以諗下單紅
ds本人覺得太厚了

BB58 有水貨舖做緊原價
可能好快可以walk in

巴打幾錢入
我108入左水貨

唔係兩隻都有？

因爲木村想入

題外話
點睇呢隻
見萬頭貨仔，想玩下

廣東道有bb58!!
好齊款 銅錶都有

鋼帶？

好似兩樣都有
個到真係好齊款，琴日旺角同尖沙咀都行過搵我隻皮帶S&G，得個間有

預計新Tudor, 藥膏面？

放大鏡

係咪全部95折

tudor呢幾年好高質

行貨上行驗要幾耐囉得番?>

成隻sub咁

行貨唔係即刻拎返咩？

係 好複古

嘩好正

冇折

如果即日係大約幾耐左右？ 3-4小時？

錶帶人：
刁GMT
（錶耳長達50mm
錶款本身靚但手唔夠粗就carry唔到）

人帶錶：
手幼+斯文型：Exp1
手粗+運動型：刁GMT

成日出街見手幼人士戴大錶
好似細佬仔綁個鐘響手

好似108定102 888

手同應該巴打差唔多幼，我都係死左條心戴返gmt

我入左214270 感覺很好
百事刁 好大隻又厚
利申 手幼撚

聽日忍痛入116500
唔洗再成日睇錶網

好似幾有型 ，二手？我最近入左隻波浪smp 300 開心使用中

你就好啦

GMT算中size啦其實
係近幾年特然啲人又追番細錶
之前一興大又大到好誇張
我覺得唔洗咁極端
42mm 50 lugtolug係偏大既基本size但唔算over
反而gmt好厚係真
佢個圈好薄唔似撈咁厚，顯到錶身好厚

50mm錶衣手腕背唔夠闊就會吊咗出嚟

十仔錶衣長48mm
聽落唔差得多但實際上啱香港人好多
至少除非厭食症一般香港成人都carry 到

Pan仔錶面大但反而錶耳按比例上短啲啲

個人從來覺得錶衣吊吊fing好難接受
戴大錶carry到就好好睇
carry唔到反而突顯香雞手自曝其短
錶同衫一樣唔啱身有反效果

214270低調得嚟係好嘢嚟
大細厚薄適中戴上手舒服
有歷史內涵又動靜皆宜
任何場合都可以一隻走天涯

Panerai 44mm男裝錶講緊長53堅大，戴唔到
我個人剩係用到diameter 39-42mm, lug 47-50mm

Btw都要試上手啦最後
個錶長身但可能佢螺扣位設計得入，或者條帶貼手咁大少少都可能接受到

利申六吋半手

好似唔駛一個鐘

Deep sea 轉軍綠nato

有隻Tudor GMT布帶想放，有無人有興趣

搭左3個人先搵到人留
件貨去緊AD途中已經hold左

其實我又覺得冇咁誇
可能我戴開pam
我老豆戴黑十就有話過我隻錶大

識人真好

全新

116622灰面藍針真心好靚
但好似唔見有人講

如果要買會買藍面紅針
不過對ym無咩興趣

炒唔起少人買自然冇人講

但炒得起既都冇咩人講，因為貨都冇

唔知會唔會更新白金地通

冇計 依家炒貴哂
唔識人好難買
仲要識人都要超定價
慶幸未炒貴之前屋企人入左一隻黑十 一隻66

今日買左人生第3隻888
算係集齊海陸空啦

我都想買sky

我都想

志同道合 但我係ad見唔到 可能我運氣差

新手一問 而家係咪冇機會正價買到綠針架啦？

Never say no

我見到rxxx rxxx同Mon都好似有

我覺得有少少乸型款同埋唔太易襯衫

以後可以專心番工唔洗再搵錶

ad識人得

Tudor 銅bb 上網睇之前有織帶送，呢家無送，屬正常？

識人直頭唔駛等

啱啱路過

宜家連盲sub都7萬
遲d 10萬一隻 大家仲會唔會買

無咁誇張呀 盲十都7雞

有呀，見到炒到咁貴唔捨得

應該係10萬之前會首先支爆或者全球冧市

而家無得送啦
今日係AD睇過

蝕...
一條成兩千蚊

幾好睇，邊到有得賣

大把地方賣緊62000-63000

今年再會減產, 買貴唔會買錯

17年先有隻白金地通唔會咁快又更新掛

去到18未

白地已經18, 黑地都17

Ching邊度入貨？咩價錢？

Facebook d Rolex group j
166k 888 新鮮date 重有大部份膠子

算靚價

唔好笑我啦
比貴左正價7萬 成隻綠針呀

依款原價幾錢？

出面啲人仲乞緊嗰4000
呢到啲人就十幾萬買一隻錶,
真係好癲

你值得擁有

排唔到batman 心癢癢想買綠針算

114270都唔知幾型
輕身舒服，大方斯文，好適合著西裝返工做野
我都特登去搵隻114270尾期有內影既返來，貪佢少有

正價加兩百，炒價加幾千

綠針太公廁

有冇人近排去咗瑞士？
我下個月去，想睇下仲有乜嘢貨

另外幾隻都係巴打既？

batman咪一樣大把文員阿姐戴，根本以前好多人買落，係e家炒貴左，d人先覺得好似高綠針幾級咁

其實咪貴在孖色陶瓷圈, 簡直炒到癲哂

貴在無貨，又話停產出新，d人咪追尾班車，10萬買batman，都on9

十皮買隻同人撞款嘅錶簡直托柒, 況且可以呢個價買到兩三隻好錶輪流戴

十分認同